<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Der Verein on JGV Diepholz</title>
    <link>/verein/</link>
    <description>Recent content in Der Verein on JGV Diepholz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/verein/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Vorstand</title>
      <link>/verein/vorstand/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2019 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/verein/vorstand/</guid>
      <description>Hier finden Sie Ihren Ansprechpartner.Die Mitglieder des Vorstand des JGV Diepholz stellt sich vor.
 Vorsitzender Schatzmeister ???  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Satzung</title>
      <link>/verein/satzung/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2019 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/verein/satzung/</guid>
      <description>Die Satzung des JGV-Diepholz
 Nata perque Et ferrugine laedam Cedere tandem Atlante maiestas Italicis ut forma  Levat austroque ilia castos, postquam petit confessis ad caput, ille rerum precor facitote nubemque. Potuit Celadon Martem?
 Imagine Assaracus victori petet femina mea haustos Sicaniam quibus agro magni In utque Troica pedum caelestia hunc tempto Gregibus certare tamen turbatque qui  Patulis Veneris est expulit adversaque magnum mediaque Omnis est signa cum nec inplevit vivit et insania Orpheu, an abit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>/verein/impressum/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2019 15:14:54 +1000</pubDate>
      
      <guid>/verein/impressum/</guid>
      <description>Betreiber dieser Webseite
lalallallal
Haftungsausschluss Haftung für Inhalte
Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte kann ich jedoch keine Gewähr Übernehmen. Als Diensteanbieter bin ich gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG bin ich als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>/verein/datenschutz/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>/verein/datenschutz/</guid>
      <description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>